你話今日失民意 我話其實係軍心

唔好屌我P牌仔少開post 唔啱聽由佢沉

好多人話今日失左民意 但我覺得係軍心
係嘅有啲遊客覺得我地搞到佢
身邊都有人覺得今日做錯要改善下
民意冇失過 因為同路人就算唔認同都會理解

今日最大問題係大家軍心不穩
一嚟今日好多鬼引我地入局
二嚟今日行動上未有共識，例如比/唔比遊客過
搞到好多現場手足都覺得無力感好大 或者好嬲

其實過多排睇返今日只係好小事
做得未夠好咪理性討論下點樣再做好啲囉
由69到依家都係咁 因為冇大台先會咁多分歧

懇請不要被仇恨支配自己
重整軍心 重新出發

唔好質疑自己 唔好質疑同路人
就算同你意見相反 大家都係想個結果好
唔好喺哩個時候先互相對罵質疑

各位手足 齊上齊落 永不割𥱊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10